收到風今次iPhone最貴果部可炒到上3萬

有朋友出左暗盤收

鮑姐要？

收到風5萬

收到風512gb第一水起碼上到10萬

認真 已經有人收緊5萬一部 轉個手又賺4萬

吓

我收到風係5萬啦喎

想問樓主鮑姐個價炒到幾多？

收到風先達狗唔收